2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(4)

總之咪撚再問點解用唔到個優惠碼
一係你蠢 一係Alexa有心玩鳩你 你去搵返佢算帳

慎防佣金狗
Amazon有tag=就係Affiliate

Lm

LM

lm

弱智定摟屌

thx

嗰隻咁容易就搵到 唔使餵到入口啩

瞓醒又爆post

sleep is for the weak

世界係24小時運行

申手黨留名
終於開始有black friday嘅 feel，啲post推得越黎越快

新版白色連3個刷頭 hktvmall 賣1200$ 可以搵下

終於追到4🥶個頭post 好有用多謝咁多位巴絲特別雪菜
btw 期間d 伸手撚...算吧啦去門市買喇

red 果5%都唔係回rc

超頻體質不嬲都撞手神
網上講既好超/唔好超都係講大部份人情況
有機會全世界都超到飛起，但唯獨自己個條伏到仆街
所以樓上如果真係咁驚條ballistix上唔到3600既人，我會勸你cut單

全部Sonicare刷頭啲comment都有人話係假嘢
有冇人買過，真定假

搵返philips買咪得

咳單保平安

點解屙撈B啲刷頭特價左都咁貴
14磅買左8支crossaction

3600就唔驚嘅 係驚上唔到4000啫 不過上唔到就算啦 自己買嘅 靚就得

枕頭啊，等極你都係咁貴

3600 16x2 黑肯返貨未

諗緊買貓頭鷹風扇noctua，samsung ssd同razer既mic

巴打們有無經驗？

黑ram shipped

RBK752又有番，琴晚冇貨，雖然MK62平D，但最後都係買RBK752

唔好意思 小弟想買8gb x 2 落H410板到
請問B08C4T5Q5B 買2條8gb work唔work
因為見到16gb 個kit 仲費20蚊.....

BF既節奏, 又多左野平

又返黑ram

Me too仲等緊

粒AMD 3400G 仲貴過香港買，amazon 幾時減價呀 等緊你砌部itx 架

itx 緊係用5950x

唔送香港了？

因為唔打機只係上網/睇下戲，bt 野睇下為主
諗住用內置display 出倒4k 就夠咋

呢個要求m1 Mac mini仲好用

正想問
咁唔係MacMini/ MiniPC仲抵屌過ITX咩

佢買得3400G 都係砌daskmini 既啫
都算mini pc 既

咩都冇 加完佢send俾你？

入Credit Card/Debit Card送$25/$50

Gift card(要等一至三日) 買$50送$15

Add完等咗幾耐先收到email？

一樣

播歌、SMS收$5 promo嗰啲乜Q都冇過咗成晚都冇聲氣

佢都冇寫明要

我同一張單幾樣野，Amazon 分幾次出，出貨先扣嗰樣嘢嘅錢

冇得夾單真係GG

reload

前世做左咩好事

入左咩卡
剛剛加左張卡...咩都無

想買果隻router 無平過 又用唔到 hk15 code

要amazon通知你加卡有錢先有

???

out of stock

直接買買唔到?

集運

邊款?RBK752依家抵買，比香港買平900

ASUS AX86U , KEEP 住做緊US238.99

等MX MASTER 3

雙頻MK62仲平，仲係mesh

有無文書notebook抵買，唔買有平

唔見有平

未湊夠150條ram就賣晒

之前set錯價 蝕太多
唔再平了

150 條 RAM

想問下10tb hkd1300 個價可以ma?

2隻邊隻好d?

屌

$150-$15咋
冷靜

冇乜分別
兩隻都拆過8TB

斷左貨了

之前
WD 14TB $190
WD 12TB $175

10tb實際容量係幾多9.1？

dyson d deal 今年都唔平
希望黑五amazon 可以賣平d

咁平 幾時既事？

我阿爺都係因為唔識得用標點符號而死

好想喺英馬買枕同被但係計體積重應該貴到on9

知啦

其實間中都有, 幾個月就一次
bestbuy而家都有, 不過集運 / 香港card 都會cut單

想買嗰幾款都唔似會有減價

NB Beacon 3
Hoka rincon 2 / challenger

仲有幾款新啲未必有

睇極鬚刨都唔抵屌

完全搵唔到單賣一條16gb sodimm ram 3200mhz

咁冇計 唯有硬食

唔喇始終用慣window, 加上擒日買左SSD 同黑ram 了，覺得同香港個價比真係平好多

想 Amazon 買個 video doorbell,但英美亞都唔寄香港，可能有電池關係，有無邊間集運會寄？
Thanks

想買gip 大家知唔知集運送唔送咁大件

送

鬚刨會唔會無咁乾淨 都係用刀好

咁咪用刀

到底ax89x 幾時會番貨，正價都好

buyippee

不過最好PM問佢哋先

尋晚見到仲有

依家已經清晒

手快有手慢冇

想買隻擺屋企wireless speaker
唔一定要有Alexa/ google assistant
有無好介紹
睇緊Marshall好無

見到多數都係要2條買 都要7百幾蚊
咁我不如去ssp買1條算

識玩緊係買safety razor
換刀片平勁多
電鬚刨要換頭個cost咁貴
仲要好多人係用好耐都唔L換

慳慳埋埋啲錢，可以上 5950X + C8DH

琴晚買左個portable mon
見佢話淨返1部 點知今日起身平左$7
又話未到bf就無曬貨既

咩model?
可以開心share?

搵到間支那嘢
WxHxL唔過250cm最多收實重1.5倍都唔算貴

未出貨 cancel 張單再買過？

睇緊Marshall+1, 好$

echo dot

但我唔OC, 淨係砌部機上下網睇下片架咋
越平越好

你點知佢點包
搵間收實重嘅黃店好過啦

俾哂貼士你，唔該自己去#2搵答案

49.99香港買垃圾TP-Link都唔止呢個價

SSP一條都要五舊水

Amazon 仲可以食信用卡優惠

我買2隻10tb 係唔係只得Amazon選擇

呢個價係咪最低 ？

會唔會12月在平d.....

琴晚收到d free credit 諗住cancel order 再落過單
唉 屌你老味 cancel完之後即刻無貨
臭黑ram

但係我需要用一條only
剩番一條唔知點好

無人知, 岩價就買

噉我都係
效能嘅嘢，預多好過預少

下次你最好買咗先再cancel舊單

Arlo 好似香港差唔多價錢？
同埋我想可拆式電池

平時會係咁
但係今次手持giftcard
唯有cancel先

希望佢似SSD會返貨

咁撚平

連登仔出晒名係咩？

有咩好唔好似
用左30秒Google
同型號香港千4至千5
美森99.9……

未ship 嘅話我會cancel 再買過

另外，如果要wireless, 美馬9成都係大陸貼牌淘寶嘢

我已經行左不歸路 本身諗住買兩條G skill royal 32x2算啦 用雜牌RAM

順利收到

話時話
順豐送到手未？係咪3隻齊整？

支牙刷好似上返90歐

Buy and ship寫用實重收費 希望得 有無巴打試過分享下

我又試

Thanks

Crucial唔算雜牌啦

Hktv 12月會唔會升高啲呀懵撚
買埋水晶球啦

Arlo vs Ring vs Blink

最平Blink 仲話兩粒AA電可以last兩年 d資料又係locally store

但搵唔到D review, 最驚呢D cam個motion sensor廢

個人走左先開始錄

齊整，不過唔似行貨Ax56u 咁有插頭揀嚟用
要自己去配番條英規電線

唔好意思, 新手追POST
想問POST 頭個D OFFER 點搵出來?
NODE 後面係邊到入??
唔該

有無圖睇

Google number

12月唔會最抵，新年先至係至抵價

唔該

建議你做一次智力測驗先

我俾雪菜巴屌到佢都覺得無氣,直接GOOGLE埋俾我

當初完全GET唔撚到

依家買要運費

弱智唔好去網購

係amazon買電視好唔好

blink長期無貨

果陣prime多左個ring doorbell
有興趣留tg:

制式唔同
返黎你down app 用
其他置頂有講就唔重複

其實我就係想買 ring, arlo 見佢唔係可拆式電池就無詳細做功課了

portable ssd買samsung隻T7 touch抵唔抵玩，見係香港貴100 左右，但上美森買有rebate

爬文啦 屌你老母
電視講撚咗十萬九千次啦
屌你老母臭閪

又唔知你用
好似我咁齋netfliv 嘅咪無所謂囉

覺得抵咪買
買野都係為左平既姐

做乜鳩

屌原來係咁

成頸血覆緊你

Shave soap 有無用？

多謝指教, 咁我慳返再睇下先

唔使考慮
呢啲camera嘢買美帝穩陣啲

買過個冇咁嬲

Thailand巴話可以日森買刀頭
我睇過下 一set三舊幾水港紙

買啦 又平又大部

我都係咁諗，所以想問下有無邊間集運會運呢啲有電池 product

上邊有 Ching 話 buyipee 寄，睇緊佢網頁有無寫咩禁運

自己睇#1

個使用次序上唔係好明

睇完唔確定直接問cs最好

搵標錯價既野好過搵特價野

想睇相

HI 巴打 我唔係好識電腦
如果我部機依家插緊一條16GB 2666 可唔可以隊條 16 3200 落去(食係食唔曬 但夠平又用到就可以)
可以既話 又平過香港買 可唔可以同你夾?

英國除左Amazon仲有咩電器網可以睇下
Amazon 暫時無平 想買咖啡機

可以 不過因為你另一隻ram 係2666
所以你dual channel都係行2666
ps. 可以的話我都想搵人夾

屌你啦我呢個星期分別喺兩個網站，夾埋四五次諗咗一晚聽朝再睇就賣曬

做乜撚野

正解，仲平過香港買

咁你想買邊條 show條link睇下可以嗎?

我入晒手上的信用卡都無，debit card淨係得Citi那張，都係無反應

唔知係咪一定要美國本土出的卡先有

有件貨19號寫咗package has shipped之後就再冇任何update

Blink Cam 好唔好用？

如果amazon買Apple watch既話，可唔可以就咁搞集運

唔爭氣笑咗

師兄屋企咁大要6部

Amazon 好似無咩好嘅Laptop ram，一係中古一係貴到飛起
Google search 親都出支蛋source

你本身有冇見到條promotion banner

本身諗住買2部戶外2部室內就夠，但見有6部好似幾抵，當買多2部做spare. 但未用過Blink, 唔知好唔好用

好慘，但忍唔到笑sorry

咩料
巴打好慘

成日特登留幾日一次過剃
每次都好撚期待

黑RAM幾時會返貨
重有邊條抵買

咩叫黑RAM? 我見Ballistix都有2X%OFF

用愛國boy做代言人

唔考慮t7?
tough好似純粹安全啲
但係t7香港買好似幾平

好似可以再較下聲
較到你鐘意為止
利申淨係用過公司果部

keepa自己睇

明顯black friday 送架啦

我記得ballistix rgb red 3600 32個價只係同香港比差幾百，咁不如香港買好過啦又唔駛煩

睇番以前歷史價都未咩點跌到較早前3200 果種幅度，BF都唔敢太大期望

笑死

2400黎WO?

oh 比人呃咗了

呢D情況多數退錢>???

咁仆街

係wor post錯

條banner係指頁頂還是攝係item中間的廣告?

英森 G29 159.99

師兄我都諗緊呢個， 但個火牛要轉插？

同你講add card有credit嗰條

有興趣Doorbell不如睇下呢個英國佬點講
佢試過哂全部市面既smart doorbell

鬚刨火牛有分別既咩

新啲代數ring 有 removable battery,唔洗拉電線

我有兩條8GB DDR4 3200
但CPU-Z show行緊1600???
正唔正常???

1600x2=3200
合理
至於點解就自己追po

Sorry
我都google咗

Thx咁留意下有冇平

唔係好多人屋企有兩腳插位,好似我呢D窮撚就無了
所以要買轉插

DDR=Double Data Rate

就係兩腳先要轉
師兄住深圳？

坐堆腰墊有無推薦

arc 5其實係咪講緊lv 67 黑色個隻？

同其他師兄個隻銀色有咩分別？

有D 人屋企廁所大,裝修個陣會有一個兩腳插位
同埋大陸兩腳係扁身,浴室電器係圓頭

google下先串人喇

用電腦 不用入code

其實都幾ON9
風筒又唔比用兩腳, 想浴室用又要整多個三腳插座

上個post有講

ask CS

fastpack iii. 唔係平咩

我尋日買
都未用得

未用得CODE 定 未用得$15GIFT 呀
後者等1-3日WO

推咗成個post你依家走黎問

繼續等黑ram返貨

而家想搵番條banner但搵唔到 放棄算

留名跟進

後者

我屋企浴室啲電制就係兩腳, 點樣深圳法

所以風筒局住插係房用

SATA SSD係唔係最平?

柒咗
買多次

腥巷C記有699

句英文有邊隻字唔明

第一隻

舊ac先有？

一定係全部都唔識啦

買完$99.9 acr5 lv67 仲差$50蚊骨...仲有冇推薦

970 evo plus 2tb

應該係個not字

香港牆身蘇位比用兩腳咩

新樓有2腳？學到嘢

想買router, 上面見到隻牙石但好似已經做完特價

唔熟電腦野
有冇巴打有平靚正external hard disk推介
謝謝

#1自己睇

是撚柒9但

reload、gc、add card呢d都係被選中嘅細路先有

讀好啲書先好網購

早知有呢種我實裝

的確係唔可以

第一代？

果個係錯價, 唔會再有

香港notebook ownership program 賣好平
好似係

想買mx anywhere 3

唔見喎，可能錯過咗。。。

我都有做下功課 其實而家最驚係俾人投訴

屌到有MX Master做特價為止

大門對走廊應該無人理你
如果大門對大門，比著係你都唔鐘意比人兜口兜面影

屋企好大咪無問題 呢個野要搵位擺

其實我想搵D 唔好好似ring 咁大舊 長方形 似番個門鐘制的有鏡頭功能的viewer 搵咁耐得一隻 叫August 的doorbell 不過好多負評

8TB SSD

QLC

雖然QLC黎 但個價幾正咁

放唔到係bathroom 啦。我都係放房，但懶閪唔想成日洗刀頭

我由40GB SLC SSD開始用
由屌MLC去到屌TLC,再去到屌QLC

講真個座好少用
覺得佢洗唔乾淨
又嘈

個價夠買三條970 evo plus 2tb落盒

QLC算係HDD replacement

算唔算平

好似話人手洗完插落去dry mode?

no

我拆開水洗完就放喺廁所風乾算

懶鬼唔想咁麻煩 同埋酒精消毒下點都好啲

貴

抵，買啦

英馬買咗個￡23.38 ，唔知有冇買貴。

酒精要買
好麻煩

廁所冇電插唔到座不如買冇座算啦
咁易洗咁易乾既野

見佢話7日要換一次酒精 又要晒位放好似好煩

屌送左去集運

係
我都好後悔
雖然上年119連座買

用keepa睇

係
無謂嘥錢

完左?

AX89X 我買過, 經外國網站買.

買完番黎, 我唔知係我黑仔定部野設計有問題, 所以到而家都係度度無得買. 部野係室溫熱過27度, 就會不停自己reboot. 我要開住冷氣佢先無事.

最尾我send 左番asus 攞左refund.

點解用集運直運都係60蚊,快咁多,你集運又要自己去拎

有冇試過落其他嘢去個座度洗？
例如清水/ soap water

有呀....我有間屋裝修個陣叫師父係浴室開電制黎插d 細件野, 佢都係整兩腳插座俾我

要擺鏡頭，鐘掣同電池都好難細
係支那嘢多啲花款，有錄影功能嘅又真係唔想用支製

諗住將唔係free shipping to HK既野group晒一次過

我都係拆開個鬚刨黎洗...搵花灑沖一沖+舊牙刷清潔下好快

拎黎bt係咪好快死

有
生水加洗手液
酒精用完送嗰包就算

效果點先

酒精係好啲
但其實差唔多
我而家都係直接沖水
叉電先插座

用返普通手刮仲乾淨電係剃嗰下爽，
打理都有啲煩

有座會唔會運唔到黎？

我都係貪得意試吓
壞咗我會用返吉列

直送屋企

應該要直運
舊年好似好多巴打比入面盒酒精撚左獲

以前係咁刮損

我仲用梗以前p記一支支嗰啲清潔液，就咁濕水然後唧兩行喺外刃，之後開泡泡mode

點都好過就咁沖水，有時啲油脂係沖唔走

我冇事

邊度買

Monitor 買咩好

C記係?

日森買，ES004
不過而家無晒貨，之前買400yen

唔熟就是撚買個最撚平架啦

問alexa claim返啦
我認真架

唔做功課就想坐享其成屎就有得佢食

呢個?

其實如果淨係想要airplay個功能係咪買fire stick lite都冇分別?

壽命都係好長

重要插電

邊樣煩d真係見人見至

旋轉拍賣

係呢個，原來我唔記得轉地址

有冇巴絲用過fairy will嘅牙刷

呢隻定連登喇叭好用d?

唔好哂錢，至少買8啦而家

呢d集運到？未買過呢d

好多都標榜用dupont 膠
信則有

應該係

德森買tempur orginal pillow連運費 753算唔算抵

用keepa check

屌你老母到今日仲問抵唔抵 你老母就最撚抵

口德村村長

呢位巴打好似長期都好激動咁

SODIMM

開到4都重未知佢大名?

呢隻係真。連登喇叭

未集過，我之前日本拎
不過呢支無酒精又唔易燃
返屋企睇下個樽先

唔記得咗講用開notebook
下次會小心啲

冇人講咪你講囉

不過唔緊要 樓上好似有人搵緊單條notebook RAM

咁咪哂左個座
睇完巴打咁講都係買個冇座算

Amazon送貨真係好有效率

又loop

不要說
德森買tempur orginal pillow連運費 753算唔算抵
試著說
德森買tempur orginal pillow連運費 753好撚抵！

然後真會有人幫你查晒keepa camel 去反駁你

驚你唔買

same，見到都係強國制
雖然佢話一個刷頭用三個月就換
我早晚刷三個月個刷頭都冇彎毛甩毛
兩舊幾三個原裝刷頭用成年我覺得ok啦

我懷疑呢度部分人M底 鍾意畀人屌

你冇見過扮送貨啫

買得少
未見過

香港電例有豁免，但只限浴室用。

CL14 3200Mhz

可以點樣扮送貨 件貨最後去左邊

之前講咩？求屌

好多順豐苦主

我諗起
不要說：請推薦1000元（台幣）以下的無線耳機
要說：1000元以下的耳機都是垃圾

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

我幾件都順豐

年頭買口罩嗰陣日森自己送貨
啲外判貨佬扮送貨
明明冇出現過 都可以話去到門口冇人應跟住就收返件貨走
啲cs都話頂佢哋唔順

一路用緊一個，舊年見平買多個，收貨後 check 過著到機就冇用過。

iLoud MM喇叭 $14xx抵買？
US買會唔會火牛唔岩？

兩腳插好似酒店浴室嗰啲插座就直插，香港3腳英式就要用轉插。

SSP $20一個。

你咁想要個座可以同呢度D巴打低價收返

依家長做freeship hk後local基本都係順豐
我連續5次都係

自己洗算

我覺得個座方便喎
用完隊落去就走得

網絡世界生存發則嚟

自己用keepa睇
自己check電壓

美森買咗3700x + Corsair Vengeance LPX 3600 32gb

大力d屌，想知隻mouse係咪好野

包好貼好運單之後擺到有速遞上去拎先出
賣家角度貼好有單=出左貨
試過一擺就成星期

之後順豐明明無派件
屌佢話收方無人收件再派
玩返三兩日先到

利申 舊苦主

有傳SF同美森簽咗份肥約

上年有post講依隻
google 喇叭 lihkg

你哋 reload 100送10蚊要等幾耐先有？
我等咗兩日都未有
其他就有齊晒差呢個

佢本身自取點多
做埋上門實平過其他

咩國家制？

睇
由第一頁睇
有人推介過一千樓下
完post

電動牙刷最緊要係個刷頭
走去Amazon買強國老翻刷頭咁你不如係淘佬買返小米好過
再貼一次

唔識上網睇評價？

即刻

即時喎
我得呢個同150-15

美馬Premium Gum比我刷到30蚊隻

一等特價野就會冇

以前中 i-parcel仲慘

google搵得到兩者分別

USPS is shit

呢隻好嘢嚟，不過隔離logi都特價緊

真，超級慢
中左就係當聖誕禮物

咁堅

有冇話一定要eligible先得?
但我係禁左入去個promotion page先入100架喎

Amazon應該點都拎得返舊錢？
不過見你地講口罩，個期俾返錢都冇鬼用

嗰頁應該再有個掣join promotion
你要撳埋嗰個掣再入錢先得
有唔明就問CS啦

好 thx

嗰期買美罩同打落海冇分別
返嚟仲要經過SEA同ANC黑洞

等到聖誕

想洗錢但仲未搵到有咩買好
求code若渴

剛剛發貨 單獨寄舊骨比我
149usd 仲準備緊

tenga

是但入張三叔micro sd

大大隻字寫住鋰電池

想買個沖涼花灑頭
有冇人有介紹
最近日本城買左個完全無力

有得咁嫁咩

B450有啲舊

人哋有消費者保護㗎嘛

平一舊水就算啦
Zen 3 BIOS起碼要等到一月先有

iParcel 我試過件貨到咗香港後三四星期先到手

MX MASTER 3 水貨保養係點搞？

你想大便
呢啲睇佢件貨本身水位多唔多嘅啫

便乜撚
平呀嘛

我諗緊呢隻定g pro好

係咪一隻for打機 一係係for文書
之前用mx master 壞左 之後都係想買mx master 3
係貴 不過個人覺得好好用

定位都唔同
我2隻都有
mx3 就公司用
G pro 屋企打機用

mx 3個手感冇得輸

Sorry for stupid question
所以mb 其實賺唔多？

mb 運香港好易出事

冇諗住買水
都睇過好多發覺mb 一般差價唔多所以想搭單問下點解得MB係咁
你望下d ssd ram mon

g pro手感如何 我一隻都會用埋黎打機
用緊rog gladius ii覺得麻麻地
mx3吸手應該好正

買老鼠最好落場試下手感先

有冇人買Bellroy?
出左Black Friday offer

係美森見到
前幾日apple watch se 44mm 做$259.9
諗住買番隻用， 準備哂$15同$10 promo
屌ar, 買果刻 同我加價到$289
都唔知會唔會跌番落去

C19

我錯
一路以為便同平有peng4呢個音

今年差個SONICCARE 就任務完成

加唔到入cart

兩個讀音唔同架

書面語係用便宜
口語就平

creative t100特價中

我禁落去10蚊，都好

繼續等待echo buds探底

MB 本身代理毛利已經唔大..

RAM /SSD/ Mon 可以平係因為廠直出，
用個貨期去壓個價

呢幾樣都係跌價跌得快嘅野，
出貨出得愈快，廠就有愈大空間減價

早兩日壞shure bt1 藍芽，今日壞左耳se215，有冇咁啱 唔通個天迫我等bf 入貨

集運運過黎幾錢？

間唔中有一部半部，
轉頭又即刻冇

隻錶咁輕， 比盡$50(hkd)

fulfilled by Amazon

係

3600快3200唔夠5%

真

睇amazon basix

自己拎辣雞整

又好似有返

same，早知入多pair 32GB

Search唔見有咁平嘅

每人/單限購3pk

Fairywill provides electric toothbrushes and is a consumer product company that cares. The company produces and markets personal care products involving oral hygiene.The company offers power toothbrushes for children and adults; oral irrigators; and replacement brush heads. It sells its products through online stores. The company is based in Zhuhai, Guangdong, China. Fairywill nows that brushing your teeth is the foundation of good oral care and prevention. Fairywill's electric toothbrushes decrease more plaque and gingivitis. Discover the nonabrasive long lasting freshness of Fairywill

Herschel Retreat Backpack

抵玩

又冇左

有得賣咩

因為比我買左

不斷彈出彈入

A7？

冇直送
利申 用緊

灰色有貨但冇-30

我而家禁到藍色有 巴打快d禁

香港買算

希望會提早出貨

有咩抵買？ 放工搭緊車返屋企

禁你老母

Fitty

考古？

問完即刻issue左10蚊

臭西

R7 5600x 唔係
最大記憶體速度
Up to 3200MHz??

係咪要用filter?

AMD啲新U打爆曬4條Ram效能有提升
唔好問我點解 我都唔識

我早2日買係15號到 今日買己經31

考咩古 有新貨

3480

7Day EX Plus嚟
非西人

x2
Sunday, November 22
9:22 PM
Package arrived at an Amazon facility
San Bernardino, California US

部s6 lite早兩日仲諗緊買唔買就斷曬貨

唔係話唔抵玩...但屋企已經有部android tablet...

雪菜有冇一齊做水魚？

未有需要入貨住
唔排除當骨湊夠20000円算

想買iPad多啲

+1

sold by who

iloud mm做咩過左陣就unavailable

有ipad pro
純粹想玩下an 玩具

已經用緊iphone...想用部android tablet玩apk...

自己電腦野唔叻,剩係諗住可能會買呢3樣
oculus guest 2/s6 lite/外置hdd
好奇怪好多人討論內置ssd無乜人討論外置hdd

乜撚嘢罩嚟

bra 黎

老母板個m. 2 位一個pci2. 0既裝到970
另一個3.0既粒螺絲放埋970就上唔到 唔裝可以上到

有冇巴打有經驗

其實都冇咩好討論
來來去去都係得嗰隻特價
之前好似有WD 12TB平

會唔會係撞咗sata頭 睇下說明書

有無枕頭推介？

除左平仲有咩賣點

呢D又太大用唔曬
用12TB黎儲av會唔會太癲

猶豫就會敗北

最弊好多都入咗黑洞呢

呢隻都唔識好打極有限

差唔多啦

你嗰盒用晒未

市面上應該得兩款tablet既筆用得落手,一隻係apple pencil,另一隻就係s pen

千六蚊拎黎jot notes算係咁啦

從來都對非日本罩冇興趣

wd black p10 好似ok
但唔算平得多

隻s6 lite灰色有貨有-30蚊不過無啦啦話唔送香港

amd 就唔好買 corsair 啦， 買gskill, crucial 啦

又係你條撚樣

本身直送香港架？
我頭先睇都係唔送香港

以前個個缺口罩逼住戴都冇乜野， 宜家戴實俾人話變態

留返嚟做家傳之寶啦

老虎蟹都撳咗先
shipped之後上嚟貴200蚊放咗佢

你試下

要唔要退個波

無特價...

我兩日前睇係送
計埋-30同直送香港-15就唔洗中獎都可以1600蚊埋單

係，30號到

每日叫春: 幾時到白色／光污染Ram做特價呀

我真係見過男仔戴綠色個bra

一時寫送
一時寫唔送
Alexa壞咗

睇返個價錢好似12TB平好多

你儲VR 1PB都唔夠

有無人試過比完錢咁樣啲卡一定無問題

轉左四張都係咁

我要黑色 不過有貨已經偷笑

咁5蚊唔夠wo

我隻1TB就係比vr打爆咗

未試 買左先但依家又有其他問題

billing address填屋企地址
唔得就打去card center問

已經係 仲要 billing同shipping無錯

唉 好煩

vr真係好撚正 最衰好少VR寫真

即刻至3日不等
驚就撳平安鐘

又唔係話好撚正既...不過一套真係好大,成20gb以上...

今日變左有free ship

依個品牌既耳機唔好聽,得個型字

屌，裝完個Alexa 叫佢播歌佢唔理我

正如當年D人買Beats 都係咁, 但Marshall 點都好聲D掛, 話晒都叫英國大牌子

留個名先

要講英文

播電台囉

佢藍牙speaker就靚聲
耳機真係不了

我岩岩同cs講話增左100蚊，見唔到，再增100，都見唔到。佢出左20蚊promotion 俾我

套套4k係咁上下

梗係啦

有無人想買紅RAM 我買左黑色就唔想要紅色了, 原價放

S6 Lite如無意外應該冇哂貨啦

我兩日叫佢播左十次以上都收唔到code

link 左spotify未

擒日一樣食晒呢D coupon, 跟住用電話app見倒個廣告話click 落去下次再買野就減$10, 比完錢買黑ram 再買其他野即時見倒減$10

你太睇少Alexa

買過罩就知
呢個係佢嘅經營手法

其實本來想等tab a賣99usd
10吋太重

唔使

我都未收到 準備去屌柒CS

買咗A7
埋單$1066

我播完3次就刪撚左

講開vr av 你地用開咩機睇

gigabyte 出咗b450/X470 zen 3 BIOS

32GB 3200?

送美國有

Oculus Go+skybox

係, TG itdogonduty

想問下美森cs而家係咪冇左live chat

1066都幾抵玩
行netfilx會唔會lag

咁正？入完即刻email你？

Gigibyte不了

借問聲 邊隻係 CHING

轉oculus quest 2 啦，無線呀

睇vr av有線既話會以為有個汁男用條J頂住你後面

要被選中既細路先有得拎呢個

Oculus Go+skybox係無線架係冇咁清同熱到仆街

第一次ADD? 我ADD左TAP7GO 都冇

未收貨，但已到香港

買完A7，第2日就ship咗
然後就出S6

如果同一時間出
我會只買S6

你要嘅話100蚊放俾你

有呀

咁我都係睇下oculus quest 2先

點解咁多人買呢隻煲。。。煮出嚟會香D？

肯撚定唔知邊一日會返 仆街amazon試水溫

點寄番比佢

好耐 襟用 靚，味就睇煮個人手勢多d

想問下點解要買夠150？
佢唔係49以上就送？

我怕我買左第二隻 佢走黎番貨

我開唔係免運

應該係HK15

自己睇上個post

買左 奇怪剩係紅色free ship

愈黎愈吸引唔好啊我淨係想買action

今日加咗兩張都冇

岩岩Stanmore同action都有平

送貨果個真係多謝你

張red成個月都未送到
好彩上禮拜買左張ae黎碌住迎新先

都冇免運

我買970 evo plus 既時候試過
hsbc red 同 citi cash back 都唔得
轉用hsbc visa 白金就得左
之後買黑ram 既時候用hsbc red 又得番
如果你真係冇其他卡既話, 我建議你打上 card center 問cs

我去到目前為止仲有+其他巴打都落咗單，係咪你揀錯色?

S6 Lite又有貨 不過唔送香港

中間果截要換
我大概三個月左右換一次

原來要電腦版先有

我睇咗成晚連貨都無喎

app 都有

Sor 睇錯黑色 原來紅色先有
不過紅色仲靚

上幾頁先有巴打話買到

go而家都打打地柴...機身發熱到要求你熜機,粒電又玩唔到兩粒鐘

連登ssd 已收到

CL22

無

用過bodyluv 1年半左右 最近半年轉左POSEION, 更耐用更好睇更舒服

根本就冇關係

琴日玩連登喇叭
今日玩連登煲

btw 可以用嚟焗sour dough 包架 好脆皮我之前半價買咗個

好唔好用？ 80美金有降噪好似幾吸引

不過我本身都有另一款耳機，買又好似多餘左

邊個位？前兩日撳過一次而家撳唔翻

已經落左單

幾正 不過睇嚟ANC有啲嘥電

都係customer service
要d 技巧先引導到佢出chat with us 既選項

P記 Lv 97 個電壓o岩唔o岩香港用？

求食譜

Babish 同 Joshua

唔該哂
好鍾意食呢種包

唔識咪唔識

老馮乜都識咩

用吾到係咪我問題

係咪會有email notification?

吾你老母

ching 同好

我冇

問cs la, 即刻manual 加

冇事了

Lodge係抵用啲

之前買左隻columbia造用左一年都唔錯

*** ssd 2tb

包裹已離開 Amazon 設施

包裹抵達 Amazon 設施
San Bernardino, California US

都一定，隻隻都係咁

一路播放一路收音再反相，三樣野同時處理

i am really sorry for the delay
I have issued a $50 promotional credit to your account.
This amount will automatically apply the next time you order an eligible item sold and shipped by . The promotional certificate doesn't apply to items offered by other sellers on the website and won't cover the purchase of gift cards, sales tax, gift wrap, or additional shipping costs.

屌marshall speaker啱啱有貨買唔到

入debit card

巴打喺chat屌柒CS？

買咩delay賠咁多？

我喺呀但唔知點解唔得

yes

係咪要西森先得

搵Oxygenic
好撚正

求牙刷code

Gregory 今年又唔減鐘意果隻色

佢勁遲先覆我，chok promotion credit
加左張卡無promotion credit 俾我，就屌鳩佢

係要西森先得雖然我未試但係巴/絲打入咗錢幾耐?

點chok?

唔得就唔得，咪撚做乞衣

sosad]

我買返MUJI底褲就好 又舒服

冇我碼

我問過CS, 要target customer 先有

見到放上黎only
沒什麼興趣

同1137一樣

1001

等新po

2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(5)

970 evo 2tb 都無晒貨了

already

試左red同tapngo都無
聽日試下citibank張debit